睇完掃毒2(含劇透)

入面有個中學生係娛樂場所識左啲壞人去吸毒最後死埋好慘
不過警察最後係24小時貼身保護個毒販
唔知現實中會係點，海關又點睇？

維護公義，珍惜下一代。請挺身而出，舉報販毒及吸毒非法行為，攜手保護青少年，免受毒害。

如你有任何有關出售、或使用任何毒品╱危害精神毒品（包括K 仔、E 仔毒品、可卡因、大麻、“ 冰毒” 及海洛英等）的資料，不管數量多與少，切莫猶豫，立即致電警察毒品舉報熱線：熱線號碼：2527 1234

如 你 懷 疑 任 何 人 士 販 運 毒 品， 或 任 何 處 所 被 利 用 作 製 毒 用 途， 請 電
香 港 警 務 處 警 察 毒 品 舉 報 熱 線 ： 2527 1234
香 港 海 關 2545 6182

舉 報 非 法 售 賣 藥 物， 請 電
衞 生 署 2572 2068

一 切 舉 報 資 料 絕 對 保 密。

籲請市民舉報有關：
走私活動、非法製造、販賣或藏有毒品或受管制化學品、盜版或冒牌貨品、未完稅之煙、酒或非法電油等；
處理走私或販毒活動中的得益；以及
虛假商品說明的貨品或服務、不良銷售手法、消費品安全、玩具及兒童產品安全、交易時使用不準確的度量衡器具，及無牌經營貨幣兌換或匯款服務等。
舉報方法：

舉報熱線
(852) 2545 6182

舉報電郵
crimereport@customs.gov.hk
此專用電郵只處理罪案舉報，市民如有一般查詢，請發電郵至customsenquiry@customs.gov.hk。
傳真
(852) 2543 4942

<罪案舉報>郵柬 (CED358)

郵寄
海關關長
香港郵政總局郵政信箱1166號
備註: 舉報方法(4)及(5)只會在辦公時間內處理。

海關對市民所提供的資料，一概保密。

2015/8/9
【知法犯法】毒品調查科探員涉藏毒 遭商罪科探員拘捕 (00:46

屯門前晚發生「警察拉警察」的涉毒案件。警方商業罪案調查科探員前晚在屯門拘捕3名涉及毒品罪行的男子，經調查後，證實其中一名38歲男子為休班探員，他涉嫌藏有懷疑霹靂可卡因被捕。

消息稱，被捕探員隸屬毒品調查科，警方早前接情報，指該名探員涉及毒品罪行，案件交由商業罪案調查科人員跟進。商罪科探員經搜證調查後，前晚在兆麟苑對開埋伏，至當晚約9時半截查38歲目標男子時，在其身上檢獲少量懷疑霹靂可卡因。

商罪科探員其後到屯門安定邨對開，截查一輛懷疑與案件有關的私家車，當場拘捕兩名分別34歲及36歲男子，並在車內檢獲約130克懷疑氯胺酮、約6克懷疑霹靂可卡因及約5克懷疑大麻，行動中檢獲的毒品市值約2.9萬元。

警方發言人證實，案中的38歲男子為休班警務人員，涉嫌藏毒被捕；另外兩名男男子則涉嫌販毒被捕，三人均已獲准保釋候查，須於本月下旬向警方報到。

警方強調非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍及姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。